下個周期股王

上個周期股王係0005
今個周期股王係0700
我諗下個周期，股王會係1211

WHY

我估992

下年升唔升到一倍先？
Tesla都唔掂，你估呢隻山寨會掂？
除非習總下次出行坐就得

2007

下個周期股王

...

未上市